【安心偷食】與黃心穎同屆！張名雅支持Sammi：知道是錯選擇犯錯

昨日《蘋果》獨家爆黃心穎及許志安在車廂後座攬啜拖的片段，全城轟動，網民心痛Sammi被蒙在鼓裡、馬國明慘變綠帽俠兼轉揸「降魔綠的」，⁣黃心穎雖然未現身，但她的IG禁留言，令網民湧至與黃心穎撞樣的蔡一智IG洗版罵爆，網上謠傳越來⁣越多，直至昨晚7時多，許志安憔悴開記招，爆喊承認自己起色心，稱「我係一個壞嘅人」，公開向Sammi及其家人道歉（新聞連結： ），經理人黃柏高Paco發聲明指安仔一時糊塗，「希望Sammi畀次機會佢」。
與心穎同屆的港姐張名雅在IG留言：「呢個世界實在太多誘惑。大家都知道是錯的，但都會選擇犯錯。Mi，你要加油，活得更好。」已為人妻的張名雅選擇幫理不幫親，支持同是教友的Sammi；同時有網民批評無綫應該取消黃心穎《2012年度香港小姐競選》亞軍資格。
此外，有報道指無綫認為「安心偷食」事件，令黃心穎形象盡毀，決定即時「雪藏」黃心穎，而高層樂易玲只透露關心及擔心馬國明，對黃心穎隻字不提。

成班女人假到呢
睇到想作嘔🤮

同時有網民批評無綫應該取消黃心穎《2012年度香港小姐競選》亞軍資格。

←on9

#GodWillHaveAWay 喎
真係諷刺
又唔見佢個God係出事之前拯救斷婚姻
#感謝耶撚日日提供新鮮笑話

唔好咩？由第三名上升變第二名

屌好煩呀

出軌係神嘅安排

耶撚不願面對事實
睇返#上帝早已預備 真係笑而不語
講真呢件事最幓一定係鄭秀文
呢個年紀比人咁玩法
只係好心啲耶撚出少句聲啦
假惺惺

想顏射張名雅